搭緊小巴笑利物浦失波果位手足入一入黎

屌你老母咩 我坐係你後面呀 仲笑得咁大聲

猁真心柒啵

頭先又唔屌